好撚頹，去唔到acgm

1／2 上海acgm晚場有花たんlive，本身都搵撚晒高鐵準備北上，點知一睇時間表，屌你老母3號考試，會場仲有簽名會嫁
雖然今日個nico live 話會考慮去香港，但係都唔知等到幾時，個人好撚頹

有冇巴打會去，順便幫我代購埋，最好去埋簽名會，順便偷拍幾張相